預祝焦土派大捷

到时23条立左法大家准备学好普通话, 去香讨uwant做爱国好孩子

什么三登唔会再存在架啦😂😂😂